月費合約到期日及截數日及預繳日

我原本cxl 係6月12日完約, 已經去咗sxn 搞咗轉台手續
但cxl截數日係每月26日
佢啱啱俾張月費單我要我預繳27/5/2018-26/6/2018嘅月費
預繳將會喺6月9日信用卡自動過數，仲要係冇優惠原價
但我12/6/2018-26/6/2018就已經去咗第2個台
我想問下我係咪要蝕咗半個月仲要原價咁蝕呀

同事仲唔洗板？

cs咁樣覆我

當你柒頭

意思係我照俾錢先？到6月尾會退錢？

我驚佢見我轉咗台就更加唔俾我